操你媽的天時暑熱吃果凍和冰棍兒簡直就牛B死了

留名

乜野冰棍兒，專業D好冇

天時暑熱-->燥熱氣悶

屌你老味咒我死

死開啦五毛狗